55吋4K HDR求推薦

如題, 會睇Nelflix同Youtube, 少打機
另外想請教吓各位巴打有Dolby Vision係咪爭好遠?
筆直我無乜所謂, 如果好ge貴啲都唔怕, 當然性價比高更好

有機會換 部sony 49 4k 多咗條線係頂 睇緊啲oled 但好貴 睇多陣先 睇吓有乜介紹

買電視機換電視機集中討論區(2)